Charles Mok 莫乃光 票投咗，贏埋，點解仲有警暴嘅？

人血饅頭狗

人血饅頭

拉

今日又有警暴啦

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

青山派注意

不服來辯

黑警死全家，
熱狗死三代

推

樓主死全家啦